# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the eos-payg package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# e2f <projects@e2f.com>, 2018
# 5c1f498cdfcd3e8829513039a952cd0d, 2018
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eos-payg\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-18 20:31+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-03 14:11+0000\n"
"Last-Translator: 5c1f498cdfcd3e8829513039a952cd0d, 2018\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/endless-os/teams/9016/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: eos-payg-generate/main.c:49
msgid "5 seconds"
msgstr "5 秒"

#: eos-payg-generate/main.c:50
msgid "1 minute"
msgstr "1 分钟"

#: eos-payg-generate/main.c:51
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

#: eos-payg-generate/main.c:52
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

#: eos-payg-generate/main.c:53
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#: eos-payg-generate/main.c:54
msgid "8 hours"
msgstr "8 小时"

#: eos-payg-generate/main.c:55
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: eos-payg-generate/main.c:56
msgid "2 days"
msgstr "2 天"

#: eos-payg-generate/main.c:57
msgid "3 days"
msgstr "3 天"

#: eos-payg-generate/main.c:58
msgid "4 days"
msgstr "4 天"

#: eos-payg-generate/main.c:59
msgid "5 days"
msgstr "5 天"

#: eos-payg-generate/main.c:60
msgid "6 days"
msgstr "6 天"

#: eos-payg-generate/main.c:61
msgid "7 days"
msgstr "7 天"

#: eos-payg-generate/main.c:62
msgid "8 days"
msgstr "8 天"

#: eos-payg-generate/main.c:63
msgid "9 days"
msgstr "9 天"

#: eos-payg-generate/main.c:64
msgid "10 days"
msgstr "10 天"

#: eos-payg-generate/main.c:65
msgid "11 days"
msgstr "11 天"

#: eos-payg-generate/main.c:66
msgid "12 days"
msgstr "12 天"

#: eos-payg-generate/main.c:67
msgid "13 days"
msgstr "13 天"

#: eos-payg-generate/main.c:68
msgid "14 days"
msgstr "14 天"

#: eos-payg-generate/main.c:69
msgid "30 days"
msgstr "30 天"

#: eos-payg-generate/main.c:70
msgid "60 days"
msgstr "60 天"

#: eos-payg-generate/main.c:71
msgid "90 days"
msgstr "90 天"

#: eos-payg-generate/main.c:72
msgid "120 days"
msgstr "120 天"

#: eos-payg-generate/main.c:73
msgid "365 days"
msgstr "365 天"

#: eos-payg-generate/main.c:74
msgid "Infinite"
msgstr "无限"

#: eos-payg-generate/main.c:96
#, c-format
msgid "Invalid period ‘%s’."
msgstr "无效时段‘%s’。"

#: eos-payg-generate/main.c:120
msgid "Only print error messages"
msgstr "仅打印错误信息"

#: eos-payg-generate/main.c:122
msgid "List the available periods"
msgstr "列出可用时段"

#: eos-payg-generate/main.c:129
msgid "KEY-FILENAME PERIOD [COUNTER]"
msgstr "密钥-文件名 时间段[计数器]"

#: eos-payg-generate/main.c:130
msgid "Generate one or more pay as you go codes"
msgstr "创建一个或多个即付即用密码"

#: eos-payg-generate/main.c:136 eos-payg-generate/main.c:164
#: eos-payg-generate/main.c:173
#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:661
#, c-format
msgid "Option parsing failed: %s"
msgstr "选项解析失败：%s"

#: eos-payg-generate/main.c:147
msgid "Available periods:"
msgstr "可用时段："

#: eos-payg-generate/main.c:165
msgid "A KEY-FILENAME and PERIOD are required"
msgstr "需要一个密钥-文件名和时间段"

#: eos-payg-generate/main.c:174
msgid "Too many arguments provided"
msgstr "提供参数过多"

#: libeos-payg-codes/codes.c:135
#, c-format
msgid "Unknown period %u."
msgstr "未知时段%u。"

#: libeos-payg-codes/codes.c:150
#, c-format
msgid "Key is too short (%u bytes); minimum length %u bytes."
msgstr ""

#: libeos-payg-codes/codes.c:186
#, c-format
msgid "Invalid code %s."
msgstr "无效密码%s。"

#: libeos-payg-codes/codes.c:309
#, c-format
msgid "Invalid signature on code %s."
msgstr "密码%s上的签名无效。"

#: libeos-payg-codes/codes.c:376
msgid "Codes must be 8 digits long."
msgstr "密码必须为 8 位数。"

#: libeos-payg/manager.c:545
msgid "Pay as you go is disabled on this computer."
msgstr "此电脑禁用即付即用功能。"

#: libeos-payg/manager.c:602
msgid "Too many invalid codes entered recently; please wait"
msgstr "输入无效密码次数过多；请等待"

#: libeos-payg/manager.c:644
msgid "This pay as you go code has already been used."
msgstr "此即付即用密码已被使用。"

#: libeos-payg/manager.c:1132
#, c-format
msgid "State file ‘%s’ was the wrong length."
msgstr "状态文件‘%s’长度错误。"

#: libeos-payg/manager-service.c:557
#, c-format
msgid "Invalid interface name ‘%s’."
msgstr "无效接口名称‘%s’。"

#: libeos-payg/manager-service.c:714 libeos-payg/manager-service.c:754
#, c-format
msgid "Unknown property ‘%s.%s’."
msgstr "未知属性‘%s.%s’。"

#: libeos-payg/manager-service.c:746
#, c-format
msgid "Property ‘%s.%s’ is read-only."
msgstr "属性 ‘%s.%s’ 为只读。"

#: libeos-payg/manager-service.c:776
#, c-format
msgid "Unknown interface ‘%s’."
msgstr "未知接口‘%s’。"

#: libeos-payg/service.c:189
msgid "Configuration file to use (default: "
msgstr "要使用的配置文件（默认："

#: libeos-payg/service.c:190
msgid "PATH"
msgstr "路径"

#: libeos-payg/service.c:625
msgid "— verify top-up codes and monitor time remaining"
msgstr "- 验证充值代码并监控剩余时间"

#: libeos-payg/service.c:626
msgid ""
"Verify inputted top-up codes and monitor the amount of time the computer has"
" remaining before its lease next needs topping up."
msgstr "验证输入的充值代码并监控电脑在下次充值之前剩余的时间。"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:468
#, c-format
msgid "Lost D-Bus name ‘%s’; exiting."
msgstr "丢失的D-Bus 名称 ‘%s’；退出。"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:482
msgid "Inactivity timeout reached; exiting."
msgstr "不活动超时；退出。"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:595
msgid "Address of the D-Bus daemon to connect to and own a name on"
msgstr "连接并拥有名称的 D-Bus 守护程序的地址"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:596
msgid "ADDRESS"
msgstr "地址"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:598
msgid "Inactivity timeout to wait for before exiting (in milliseconds)"
msgstr "退出之前等待的不活动超时（以毫秒为单位）"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:599
msgid "MS"
msgstr "MS"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:616
msgid "This daemon must not be run as root."
msgstr "此守护进程不能作为根运行。"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:674
#, c-format
msgid "Invalid inactivity timeout %sms."
msgstr ""

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:695
#, c-format
msgid "D-Bus unavailable: %s"
msgstr "D-Bus不可用：%s"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:719
#, c-format
msgid "D-Bus bus ‘%s’ unavailable: %s"
msgstr "D-Bus 总线 ‘%s’ 不可用：%s"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:825
#, c-format
msgid "Signalled with signal %d"
msgstr "使用信号%d发射信号"
